2.1 Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій є 2 шляхи. Перший спосіб: Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, клонуємо його на свій компʼютер за допомогою команди git clone, додаємо посилання нашого домашнього завдання, яке знаходиться на основній сторінці нашого репозіторію на gitlab. Тиснимо на синю кнопку Code і обираємо варіант "Clone with HTTPS". Відкриваємо термінал і пішемо git clone + посилання на наш репозиторій. Потім відкриваємо VS Code та обираємо потрібну нам папку та файл та працюємо. Другій спосіб: Колі уже створенний файл в VS Code та його потрібно перенести в новий існуючій репозиторій на git lab використовуємо такі команди: git init --initial-branch=main, git remote add origin (посилання на новий репозиторій), git add ., git commit -m "Initial commit", git push --set-upstream origin main.